Лабораторная работа №5: Изучение простейших логических элементов
----------------------

* Лабораторная работа запускается через IDEA с конфигурацией Main
* Для выполнения программы используется java.util.Random, javax.swing.*, java.io.IOException, java.awt.event.ActionEvent, java.awt.event.ActionListener.
* Инструкция по использованию:
    * кнопка "вывести таблицу", при нажатии создаться таблица истинности, заполненная рандомными значениями функции
    * кнопка "вывести ДНФ целиком", в поле ДНФ выведется строка с ответом
    * кнопка "вывести КНФ целиком", в поле КНФ выведется строка с ответом
    * кнопка "вывести ДНФ пошагово", в полне ДНФ начнётся по частям выводиться ответ, а на таблице истинности будет видно, где мы находимся на каждом шаге
    * кнопка "вывести КНФ пошагово", в полне КНФ начнётся по частям выводиться ответ, а на таблице истинности будет видно, где мы находимся на каждом шаге

На выходе выдаётся строка с таблицей и ответом по выбранному заданию

Примеры работы
----------------------
 <img src="file:///C:/эвм лабы/лаба 5/working_1.png" />

  <img src="file:///C:/эвм лабы/лаба 5/working_2.png" />
